【9連酷熱】方力申與爆肌男維園狂操40分鐘：唔覺辛苦

【新增短片】
天文台今日下午3時錄得33.1°C，已經是連續9天酷熱天氣，破紀錄成為「9連酷熱」，天文台前台長林超英表示擔心大旱再臨。但酷熱天氣仍無阻市民到戶外運動的決心，銅鑼灣維園仍見不少人進行緩跑步。

記者「野生捕獲」藝人方力申與其爆肌健身教練、藝人杜德偉胞兄杜德智，在維園健身。方表示，感覺今年的炎熱比往年來得更早，但室外運動可以曬太陽及吸收新鮮空氣，故仍選擇在戶外運動，「又唔會覺得特別辛苦，通常都係做運動40分鐘左右」。他提醒市民在戶外運動要量力而為，亦要持續補充水份，「唔好等到口渴先飲水」。對林超英擔心大旱再臨，方力申表示「好難預測」，指對港政府有信心「唔會冇水飲」，但籲市民應盡量響應環保。據悉，方與杜經常一起玩「街頭健身」。

市民黃太表示「熱到好似隻狗咁啦」，指以前香港需要制水時「冇依家咁熱」，但對或有機會與內地「爭水飲」則表示不擔心，「以前制水冇大陸水，又冇水塘，設施好差，依家唔同啦，唔使驚」。蘇小姐年輕時亦經歷過制水的時期，她自言會擔心出現「爭水飲」的情心人況，即時現在香港有向內地購買東江水，但她指現時有很多人浪費水資源，「好浪費囉，應該要節約用水，驚有一日水塘乾水，唔知點算，依家大陸又猛放啲人落嚟」。

Wa 全民一齊做運動

One more two more 屎忽大過菠蘿